FIFA識唔識編賽程？

第一場俄羅斯對沙地，戲碼差到 你編俄羅斯對烏拉圭我都唔怪你

頭場主辦國輸左咪落面

唔你以為沙地會事下嘛

乜料 咪話頭場對沙地比主辦國拎頭彩
對烏拉圭輸左典蒜

沙地牌面同組最弱

沙地唔差

上屆都幾正 南非又係鳩屎開幕

咁既戲碼輸咗都無人理

好似以前南韓咁黑到四強

俄羅斯如果唔係主辦國根本連庭加決賽周資格都冇

上屆？

同組喎 好過埃及

想睇中國搞世界盃然後冇份踢

係巴西少少黑 戲碼唔弱

上屆西村雄一條垃圾

對德國個場D反擊幾勁

主辦國一定有得踢

忽然球迷

00後今年第一次睇world cup

你個腦係咪真係比人震甄傻撚左

allin 客

沙地真心有得踢啵

你咪睇下第一場點囉

咪係
凌晨兩點先踢班球員唔洗訓？

沙地唔差都講得出

咁多屆主辦國第一場未輸過
俄佬今次可能爆冷

Child 登係咁㗎啦

沙地唔差有咩問題？

人地贏外圍入小組賽會有幾差？

有美師

友誼賽都當真

唔係主辦腳點攞威

至少勁過澳洲 巴拿馬

俄羅斯爆料禁藥單野有冇進展 係咪FIFA come住左

你係咪認撚錯左伊朗呀
伊朗就真係踢走C朗啦

可能同香港比

世界盃15號先開鑼

14號睇完開幕禮就熄機

係咪直必左 其實係抽㗎

其實沙地排阿仲高過俄羅斯 作客德國意大利都係僅輸一球

搵沙地同香港比

咁關贏俄佬咩事

俄佬排名仲低過沙特
沙特亞洲盃排得前過澳洲
澳洲贏洪都拉斯
洪都拉斯高過美國

間接證明沙特同俄佬55波

同俄佬比係唔差，都唔知你地有無睇過沙特D波

可能大半香港人對沙地印象就係8-0

02年對德國

勁過香港、中共國，起碼沙特入到決賽周先

下屆卡塔爾搞,睇死佢開幕戰會係卡塔爾對一隊非洲球隊

第一場波
全球睇住
你係俄羅斯教練，你會唔會博，為左入波被人有機會攻入後防？
半場和就肯撚定，不停喺個中圈到猜
到時候膠著就要靠球證俾12m
最後1:0完場

沙特國際私家雞都話唔差...

Ching sick ball

贏過日本
排得前過澳洲
俄佬連烏克蘭都打唔贏

排名都好信既...日本今屆廢到敢唔好講啦，睇佢對澳洲果場一味靠負碌仲要係敢派膠,重要澳洲越來越差就係人都知都3:2，俄仔係唔勁！只係覺得沙特更加唔勁

第一場用黎殺注碼

睇到出你智商奇高

沙特係廢
但係俄羅斯同埃及都唔係咩有能力嘅隊
都有狗屎撞棍出線嘅機會

沙地勁唔勁得過大陸？

俄羅斯對曼聯就一定爆場

認真，俄佬無經過外圍賽洗禮
根本唔知打真軍點踢
雖然佢地上屆歐國盃和左英撚
但英撚本身都柒

俄佬照道理就攻強守弱
但要睇沙拿出唔出到,出唔到嘅俄佬有機

中國或成最大贏家

淨係計亞洲岀線個幾隊
沙特都係最差啦
咁樣都話沙特唔差

比負皮個班傻鳩 跟風比

果53%係咪假膠

俄國唔係排名最低咩

先贏德國

無人撐沙狗客勝？

沙特同玩技術既球隊就話有得打下 但同玩身體質素既隊打例如支那/俄羅斯呢D踢一定輸鳩硬

澳洲夠玩身體質素
對賽2:2 2:3
點樣輸硬？

btw支那玩身體質素？咪撚玩啦

自己搵番亞洲盃支那對沙地黎踢啦 歐洲雜種路

on9仔
好地地傾波撩交嗌
係咪覺得自己好撚型？

主辦頭場實有劇本
買定全主全和

以為自己好識波既on9仔

擺低一句，平時又無留意開就收皮啦

支那就算鳩數啦
saudi的確世界 even全亞洲嚟講唔算勁
支那最多都係同西亞二三線 qatar個啲鬥下

但係支那*

擺低一句，馬會開9.5賠比你買丫傻仔..
平時無留意波就收皮啦

樓主on9 主辦國第一場就輸 柒到飛起 所以我已經all in 俄仔了

沙地同你 係一樣級數
咁都叫唔差？

如果贏左俄羅斯會點？
會唔會又中素？

On9仔 咁直接俾個世界杯冠軍俾大熱啦
淨係識睇賠率學人睇波

沙特唔差。但有9.5賠。仲要俄羅斯都唔係勁
睇黎你智商都幾高

我冇睇開波，但都有個印象沙地係唔差
點解呢？

我諗左好耐終於諗到
原來係足球小將世青篇

有幾撚on9先睇國際排名

個個都睇死沙特，過幾日集體炒車就好笑

等睇沙地win

上屆揭幕戰巴西都黑人啦

呢個真 歐國盃出到線都唔夠做
友誼賽對土耳其踢到屎咁
對奧地利比人禁住踢
如果唔係主辦國根本連附加賽都無得踢
開幕戰對沙特 話就話同組中牌面最低
但係實力上我覺得同沙特唔會差好遠囉
分分鐘輸埋比沙特都似

星期五最好戲碼就搞凌晨播.
個腦生係屎忽坐撚住

唔洗非黑即白咁偏激既
如果畀全世界知俄羅斯連沙特都贏到
全個歐洲肯定笑鳩佢地幾年
友賽個D都可以話hea打，世杯仲要主場就無藉口啦

你凌晨姐 人地歐洲黃金時間

國家隊排名都好信
印度台灣夠高過香港，一踢就即刻分到高下，又可以刷下國家隊分。

係囉，凌晨都要班球員踢波好唔人道

一定會用黑哨

想知沙地有幾唔錯

沙地

聽講沙地唔差

利狗去到邊都係咁柒

唔差

好撚識波

廢龍

場波悶撚到

真
好撚勁下

大炒緊

ching好波

識波

沙地勁撚到 上面ching咁準既
真係唔差

同你條廢鳩比就唔差啦
有睇開沙特好撚叻啦 柒撚到龍都未中過

同卡里奧斯一樣都唔差

agger

4球

你班傻鳩一定係冇睇過
先覺得沙特差

炒到4球勁撚到

準備之後連贏兩場
6分岀線

5粒

屌你

唔差啦

屌奶星又多球

推...
沙特其實唔差
On9仔

點樣唔輸鳩硬 5粒

沙特唔差

乜鳩沙特唔差 出到歐洲擺明唔係個皮啦

5比0

輸5粒都唔是太差姐

都未主其他

唔差個班出來講句野

有幾唔差？

疤狗就是識波帝

其實都唔算好差

真係唔差

沙特5差

好似得一個

邊條仆街燈死沙特

Ching
我串緊佢架
唔差唔係我講架

兒登仔友誼賽當真

買左沙特拎冠軍未?

咁又唔洗咁激動

沙特唔差=沙特五差=差五球

天機不可洩露

強調排名重要性的出來交代下

其實唔差

利狗

叫得Barcelona都係on99

出少句聲啦

唔關利事都衝出黎柒，利迷子真係大娛樂家

沙地唔差都講得出
同我個fd講野一撚樣
都唔知係咪睇依個po學番黎

FC_Barcelona
Karius1
皇馬球迷阿古路

俄做東主首場會輸根本無可能

得中國做東道主會輸

笑到我
唔識波好唔扮識嗌

唔差

你班猁狗永遠都柒住收場 有冇考慮過縮番入老母個閪度

傻西
潛水呀？

編隊咁勁 大炒自己 比人笑啦